好驚過唔到三個月

分工就黎做左三個月
無 probation
一直表現都唔好

上個星期聽到 manager 同 pm 講炒人
之後聽到 pm 做緊phone interview
又成日聽到 manager 話咩對多幾個禮拜

好驚佢月底就炒我

好無去試探 manager 口風？

你一定好有壓力啦⋯⋯我之前都係咁 聽到阿頭叫人嚟見工 心驚驚 點知月底就真係話我唔岩呢份工 不過又無請人補番個位 所以就算炒你可能係公司budget問題 唔關你事 你做左本份就夠 加油💪

其實探左都唔會改變到d咩
不如你一路sd cv出去一路等過試用仲實際

東家唔打打西家！
唔洗試，試黎無意思！
係你既就係你，
唔係你既試完口風會變成係你。
做好自己就得！

我都係呀樓主
成日做錯嘢唔小心，一日又漏兩三次嘢
想知會唔會有啲程序係跟住做會少啲出錯
真係好似鬼掩眼咁

其實分工無試用期

乜撚嘢分工

份工

俾人炒咪檢討 再搵工囉 無咩大不了

做野廢
驚下分工都係咁
但對上分工夠 hea hea 左年半先炒

無嘢好驚 檢討 炒 檢討 炒 再檢討
諗方法改

其實依家有咩可以做到

做好自己本分先啦

直接辭職啦

一路搵其他工一路做呢份工啦
東家唔打打西家
加油

分乜撚嘢工

中文都未打得掂 抵你俾人炒啦

見到樓主d態度咁
真係抵佢俾人炒

分你老母咩
打啱啲字先啦

自己都搵定backup, 呢排好似多返工

想八下點樣「一直表現都唔好」

濕濕碎，大把人失業搵緊工

公司本身都諗住炒人
咁岩我cool牙甩左釘請假去睇醫生
佢見我咁急請假以為我去見工炒左我

我幫你打電話問吓你pm